(英超笑話)有一隊主場最勁，入球最多，失球最少，拎埋金靴個隊就係.....

熱二弟

倫敦二弟

英超二弟

今季已完
所有野由頭計過了

2弟 hi

柒公威威啦而家嫌456少 789人地啦

希望你可以頂實唔好喊

唔順超炒咪炒我地456囉

原來西甲都係第2入球最多 同埋拎神射

主場最勁都係佢

歐聯神射，16強差啲出局，8強出局點計

計埋你老母有幾多帛金啦賤種

86分排第2